其實今次DSE出婚姻試題 正正係政府應該為所有考生提供免費公開試既原因

有d問題 唔係所有考生都有足夠人生閱歷應付

有多d唔同年齡既組員 對唔同題目既討論都有好處

有好多出左黎做野既市民未必有閒錢去考公開試

免費比佢地去考就係一個好開始

冇人回 一陣你見到咁右呢重傷心，等我推下~

This question is MK

自修生去撚狗